89D同83X分工好on9

83X已經係全日服務
89D仲行緊黃泥頭
這是什麼道理
黃泥頭至馬鞍山番學時間之外有808同馬鐵夠晒啦

你老母, 邊個區議會再反對89D飛黃泥頭, 我殺邊撚個!!!

支持89D 不經黃泥頭

屌你老母弱智仔
83x幾耐一班啊

自己預時間
咪撚燉89D客波鐘

要快唔撚識揸車
夠多人開幾條村巴咪得囉
唔係話馬鞍山好多人搭咩

加強廣源至馬鞍山村巴服務亦會考慮
如果808加左班都仲係唔夠的話

最重要係維持到依家黃泥頭去馬鞍山既服務姐，fb果D乜鳩區果班友日日叫人轉車轉車轉車，點解要人地付出金錢尼換佢快D？家陣住黃泥頭既唔係人？我照比車錢搭車，你地班友當我大陸人新移民咁屌。

就是為左你呢堆每日得240個嘅人，成車89D乘客用多左10幾分鐘，時間就是金錢呀，屌你
而家我方案808加班，有埋808S黃泥頭短車，同埋89D朝早兩班車載人番學，已經係皇恩浩蕩，得罪講句，83X全日後89D根本應該直接飛走黃泥頭由得你班撚樣排808排到2046

你地班友咪就係要人地付出，自己就係部車上面拍拍屎忽走人囉。比你快十幾分鐘番到屋企，人地就要轉多次車，比多次錢

不過你講既野唔係冇可取之處，叫九記搞路線係最實際。由馬鞍山經黃泥頭去威記，開短車/細金雞，20分一班。錢照收，客照搭。叫做舒緩左問題。

同時間叫做迫壓808做好D，個道理好似83K同65A咁。

89D本來就係馬鞍山嘅線，唔是做黃泥頭的！

馬鞍山既線，所以唔可以經其他地方

好地方

83X未全日時，89D非繁時兜過去車埋你地出觀塘都尚算合理。
而家83X已經全日，屌你老味你仲要霸撚住條89D做乜9！？

咁黃泥頭來住馬鞍山呢？如果你話有808去馬鞍山，咁我都可以話你地有89C直去馬鞍山，仲想要89D直去？咁不如藍田直去利安一個站都唔經啦，你地仲開心啦係咪？家陣唔係搭的士啊。而且個重點唔係黃泥頭來住觀塘，係黃泥

咁黃泥頭來住馬鞍山呢？如果你話有808去馬鞍山，咁我都可以話你地有89C直去馬鞍山，仲想要89D直去？咁不如藍田直去利安一個站都唔經啦，你地仲開心啦係咪？家陣唔係搭的士啊。而且個重點唔係黃泥頭來住觀塘，係黃泥頭來住馬鞍山，你明唔明？

講真一句，如果解決到黃泥頭去馬鞍山既問題，成條89D送比你又如何？最緊要係問題未解決就話人霸。姐係人地係餐廳食緊飯，因為你要等位而話人地阻止你食飯。

一個馬鞍山人口成20萬，減走89D唔經嘅富安同大水坑都有起碼15，16萬，憑乜撚去遷就你黃泥頭果一萬幾千人？你當你地黃泥頭班人係皇室貴族呀？而家黃泥頭又唔係唔可以直達馬鞍山，做乜非要霸89D不可？
利申：非馬鞍山居民，純粹覺得89D客已經兜左黃泥頭廿年到83X都全日埋都仲要兜真係好陰公好可憐

莫講廿分鐘，一個鍾鐘一班都唔做
請善用808

唔係話開89S咩？

所以我身為廣源居民，係無100%否決你所講既野。講真，89D經黃泥頭純粹只係歷史因素，咁成廿年馬鞍山實會多左人，先會做成所謂「霸」既問題。老老豆豆如果唔係808做得咁差，我地班廣源黃泥頭居民又點會想同馬鞍山居民過意唔去。我提供少少資料，早上係有唔少人搭808去轉馬鐵，但係就去大圍，因為804多人同82K疏。而因為有依個情況808有唔少車由醫院開去廣源再落番醫院，搞到808根本做唔再送人去馬鞍山既責任。逢炎炎夏日同落雨就最難頂。所以我好想講，89D係有需要唔通黃泥頭，只係當有一個安排之後。

我反對呢個建議
完全可以加808班應付
搞一搞黃泥頭班區棍將來一定越黎越串77

以師兄依句說話，可以睇得出你根本唔係因為條線行車時間問題，而係單純唔想人地有車搭而提出依個觀點。

再者今日有馬鞍山居民要求89D唔經黃泥頭，他日又有水泉澳居民要求83X唔經黃泥頭，到時就乜車都唔上黃泥頭。

我係覺得83X同89D同時全日服務黃泥頭極不合理
根本水泉澳一入伙89D已經應該做馬鞍山專線
83X做水泉澳同黃泥頭

全日對外線只做水泉澳=安心上路
連83A客量都未見得好好

每日得240個人值得九巴特登整條全日線！？

雖然唔知師兄你住邊區，但我可以老實話你知，83X做全日其實係無乜大生意。所以黃泥頭來往觀塘同本身83X無乜分別。

其實依家已經叫做霖緊方法放番89D出，只要搵到方法填補黃泥頭來往馬鞍山姐。大佬808真係垃圾嗎…

但係唔代表你可以咁去焗馬鞍山人兜路

咁咪所以話開條新線去迫808做返好D囉……一味話人唔善用808同霸人條線……自己上尼睇下808咩境環先講啦

咪撚玩啦 部部馬鞍山車都俾沙田輪姦一次先返到去呀

G 持全部巴士出隧到直鏟馬鞍山由鳩得沙田班撚樣慢慢等

咁有霖頭咪send比九記叫佢咁做，睇下佢理唔理你

又要快，又要搭巴士，然後話人係雞係公廁霸你條線，總之所有巴士要點對點行駛唔准經其他地方

G持
我住港島, 89d點解唔兜埋港島呢邊? G持所有巴士唔可以點對點 要兜哂全香港

因為89D係黑牌，所以唔經

其實一句講曬，條路線本身無咁多人坐先至經咁多地方。咁成廿年個城市實多左人用同一條線先搞到供不應求。咁你唔屌係果D中途站上落車果D人啊？係都屌巴士公司路線設計未與時並進啦？原來住山頭係原罪……
#ok明白曬##係既多人住係威D既#

你要快又唔撚自己揸車？屎忽鬼

你都幾撚好笑 不如全沙田區d巴士全部去黃泥頭兜個圈啦

唔洗，全沙田區D巴士全部係馬鞍山做總站，咁你班友咪盡情爭取點對點唔經其他地方口囉

到時馬鞍山立左「最高級巴士乘坐區」，所有巴士點對點服務，其他地方？轉車啦。

On9 黃泥頭撚

鐘意點講咪點講，反正我有車搭

何況一直都無講要留住89D，只係話唔好覺得中途上落車既人係雞係公廁

屌你老母路線與時並進一早就要飛起黃泥頭啦
比左條83x你仲要死攬89d

所以咪開89D，89D飛黃泥頭囉，點樣攪住條線啊？擋住佢唔比佢行？一撚早講左話同意放89D出尼，係你地死都唔明個重點

係89S先岩sor9

係啊黃泥頭+廣源係得萬幾人啊，個第一城站成公里外咁遠，姐係逼人洗錢落去轉車，姐係用多左錢又用多左時間。叫人善用808果個唔該含撚啦，點撚樣善用廢物啊？唔知咩事既唔該自己走上去睇下

認真 宜家幾分鐘一班89D某程度係因為黃泥頭都有乘客先加密左班次 如果cut左上黃泥頭 咪將上黃泥頭嘅時間放係等車時間度囉

算啦，佢地班友最care搭幾耐，等到腳臭都唔緊要，最緊要路程夠快+唔好比人有得搭。

On9仔
最多咪小減
東西線開通先大減班啦
等多五分鐘車換黎慳十分鐘行車時間好合理
講到特登提出改線逼害你班黃泥頭撚

嘿嘿 我最想睇到89S係抽89D啲車開

預左
但縮短行車時間本身就會有車多出黎

咁我咪話開條新線囉，點樣踩到你地條尾啊？開新線又唔滿意啊？錢係你地比？我係上面話開新線果陣，個樓主話一個鐘一班都唔做啊，咁唔係迫害係咩？

自己睇下20同23層先啦，或者可能係我誤會你，但至少有人係咁霖先囉

你講得好啱
我絕對明白少5 分鐘車程真係好大分別
其實都可以坐其他巴士去大老山收費站再轉89D都得嘅 好似只係加返差額 最多咪堆曬係嗰到上車 其實無咩大不了

永遠你地都係唔明……住係黃泥頭，廣源既人唔係要89D，而係一條可以解決808服務差既巴士路線。

不過算啦，既然你地一味著重有全日83X所以要立即改道，而忽視一條無做去好責任既小巴線，其實都無討論空間，再講落去都係無意思。

學屯門公路轉車站59m 59x 條隊咁日日排到落轉車站下層好無
人地屯門碼頭過十萬人口
人口流向單一，九成只有出市區同返屯門
咁先養得起條59m 開三至六分鐘一班
馬鞍山十萬人口就你黃泥頭一萬人而轉車
無得一程車到仲要轉
我係馬鞍山撚寧願搭鐵好過
你黃泥頭人口唔夠人多，樓上條友仲要嫌83x車疏

你話人唔明黃泥頭
咁你又明唔明馬鞍山人獲獲陪兜黃泥頭
808 做得閪應該叫你區佬搞808
而唔係馬鞍山要拉直89d 果陣跳出黎反對

我明啊，所以我無反對過拉直89D啊，只係我支持89S開既時候，個樓主因為「廢事班黃泥頭撚串77」，我先著撚左屌姐。如果唔係我一直都好支持89D改路。

可能黃泥頭嗰邊一萬人口 但仲有帝堡城 廣源 其他村屋 不過對比成個馬鞍山當然小巫見大巫 我明白馬鞍山嘅乘客係好不滿 但黃泥頭呢邊對出觀塘同馬鞍山都係有唔細嘅需求 20-30 分鐘一班的確係好唔方便 與其屌鳩 comparatively 少數霸兩條線 不如屌808/83x 個operation
ps 你地嘅5分鐘係時間 人地嘅20分鐘都係時間

其實小瀝源嗰三棟居屋落成左應該會開返密班次 搞掂89S 而89D都唔駛再兜上去 (理想jj）

屌你老母閪巴士係公共交通
就算都十個人住都應該要有車經
你班馬鞍山賤畜咁都唔明？
你估巴士係你㗎私家車

同埋你老母𠴱240人真係唔撚知點計
帝堡城加廣源加四條村屋
咁撚多人都唔撚係人？

一句講哂要快咪買車囉
再唔係咪求區議員整多幾條村巴囉賤畜
好意思話人串柒柒
又窮又見鬼

力不從心呢條友真係好撚低賤

一句講哂要快咪買車囉
再唔係咪求區議員整多幾條村巴囉賤畜
好意思話人串柒柒
又窮又見鬼

講緊廣源黃泥頭？

點低賤法？賤得過班馬鞍山撚當人係雞係公廁？

個話題講左先個星期，你地一味話有83X83X83X唔好霸住89D。但就從來無人答過點樣安排馬鞍山來往黃泥頭。你班友帶全世界遊花園，講到人地搶條線返尼又乜又柒，到頭來根本無答過問題，請問邊個低賤D？

你不如黎黃泥頭搭多幾程808再講
車都上唔撚到 唔好講快慢
拎小巴線同巴士線比人唔笑狗都吠
答撚左我黃泥頭廣源四條村點計到240人流未？
成個小瀝源都係得808&83X/89D
你班乞衣要求到將83X班次常規化
你估小瀝源得閒理你㗎89D咩
到時你咪慢慢要求

你不如黎黃泥頭搭多幾程808再講
車都上唔撚到 唔好講快慢
拎小巴線同巴士線比人唔笑狗都吠
答撚左我黃泥頭廣源四條村點計到240人流未？
成個小瀝源都係得808&83X/89D
你班乞衣要求到將83X班次常規化
你估小瀝源得閒理你㗎89D咩
條808邊係送人去馬鞍山，佢送人去轉馬鐵炸。有乜理由晨早流流等去威記既仲多過馬鞍山既？

你

你鐘意點講咪點講囉，反正你都無point

你個point: 人地自私就唔得, 你自私就乜都得

原來我支持開新線，等89D拉直都叫自私？

你自己誤解人地仲好意思話人賤

自己爬下文先啦，我第一頁已經講我支持開新路線啦，係個樓主on99又要快又唔抵得人地有路線補償我先噪炸，講到我無野搵野尼講咁。

十個人住都要兜
到時D巴士咪左兜右兜
多多客油錢都蝕番係度
跟住九巴又加價你地又屌

每日240人係運吉數字
唔係我9up的

馬鞍山＜＞黃泥頭根本需求不足以全日服務，20分鐘都唔會掂，盞變第二條82K，咁有乜意思？

總結：89D無義務做埋黃泥頭
正如大埔人都會要74X廣福之後直出大老山
然後74X應該彩虹上大老山

只有85M，286M，681係例外

一早應該啦
所有大老山線落黃泥頭行一轉最好啦
幾分鐘者

89D乘客最多班次最密嘅時段並冇途經黃泥頭

東西線對89D影響應該不太大

係馬鞍山同黃泥頭人嘈者，我住大埔的
不過我支持馬鞍山一方

支持89D不經黃泥頭
但條件係搞好條垃圾808先
應該可以好似新城市果條咁換撚左間小巴公司？
或者將808換做巴士行？

利申：住廣源

仲有
我住廣源但唔明點解d人話廣源霸住89d
第一，89D貴過83x，廣源冇人想坐你架貴車
第二，89D可以唔經廣源，咁點解86要經新城市，281A點解唔係一出隧道飛番廣源？唔好同我講冇其他線，72一樣經新城市，87D一樣經第一城
坐巴士就係咁架啦，嫌慢咪搭的士、自己揸車啦！

何謂需求不足？係唔係需求不足所以唔應該開？咁去打鼓嶺，沙頭角果D線係唔係要取消？我搭左6年82K，82K依條線正正係填補小巴既不足。因為804繁時勁多人+去到804唔覆蓋既範圍。咁依家無左89D，你一句需求不足唔應該開，到時808變獨市生意，仲撚仆街。

需求不足
個標準邊個訂？
同啲狗官一樣龍門任你搬

今次有89D，下次就89C。

來緊開89s，又有83x，已經有替代路線,仲要89d經真係好過份

夾緊開？開到未？
開左理撚得你cut
未傾實學人傾cut?

到底有冇爬文？

交去區議會D報告話開左89s先會cut
但區議員反對，89s要開，但89d都要繼續經

G持巴打
強烈要求89D兜哂全香港有人既地方 唔係就係唔尊重人

89D唔兜哂全香港有人既地方 根本當其他地方既人係賤畜
係咪咁講呀黃泥頭既巴打

有邊間車原本就兜開全香港有人嘅地方
連登仔最叻偷換概念然後將啲野極端化